{"values":{" wants to play a game of Tic Tac Toe!":" 박하 사탕 발가락의 게임을하고 싶어!"," wants to be friends and play a game of Tic Tac Toe!":" 친구가되고 박하 사탕 발가락의 게임을하고 싶어!","Three in a row. ":"3 열."," wins!":" 이긴다!","Wins":"승","You lose!":"당신은 졌어요!","You win!":"네가 이겼다!","Draw!":"무승부!","It's a draw!":"무승부입니다!","Play again":"다시 재생","You":"당신","Waiting for ":"기다리는 중"," to move...":" 이동..."," just moved. Your turn!":" 방금 이사 했어 네 차례 야!","Waiting for player to join...":"플레이어가 참여하기를 기다리는 중 ...","VS.":"VS.","Loading...":"불러오는 중 ...","Text Message (SMS)":"문자 메시지 (SMS)","Messenger":"전령","Email":"이메일","Password":"암호","Confirm Password":"비밀번호 확인","Sign In":"로그인","Sign Out":"로그 아웃","Sign Up":"가입","Sign In With Facebook":"페이스 북으로 로그인","Sign In With Google":"Google로 로그인","By Using this Software you agree to the ":"이 소프트웨어를 사용함으로써 귀하는","Terms and Conditions":"이용 약관","Welcome Back,":"다시 오신걸 환영합니다.","Anonymous":"익명","You have ":"당신은"," friends online!":" 친구 온라인!","Invite a friend":"친구를 초대하다","Play":"놀이","No Thanks":"괜찮습니다","Friendship request expired....":"우정 요청이 만료되었습니다 ....","You can't accept your own friendship request....":"당신은 당신의 우정 요청을 받아 들일 수 없습니다 ....","Link expired....":"링크가 만료되었습니다 ....","AI":"AI","Single Player":"싱글 플레이어","Local Multiplayer":"로컬 멀티 플레이어","Online Multiplayer":"온라인 멀티 플레이어","Remove Ads ($0.99)":"광고 제거 ($ 0.99)","About":"약","Player 1":"선수 1","Player 2":"플레이어 2","How do you want to share the invite?":"초대를 어떻게 공유하고 싶습니까?","You VS. Bot":"당신 VS. 봇","Player VS. Player":"플레이어 VS. 플레이어","Your turn!":"네 차례 야!","Share the invite key with a friend to play.":"친구와 초대 키를 공유하여 재생합니다.","Invite Key: ":"초대 키 :","Open game from messenger window to battle friends":"메신저 창에서 친구들과 싸우기위한 열린 게임","Home":"집","Pause Music":"음악 일시 중지","Play Music":"음악을 재생","Play Game":"게임하다","Leaderboard":"리더 보드","Beat my highscore in invasion!":"침략 내 최고 점수를 이길!","Invasion":"침입","Hull":"선체","lvl":"수평","Game Over":"게임 끝","Gameover":"게임 끝","Press SPACE to play":"스페이스 바를 눌러 재생","Press A to play":"A를 눌러 재생","Highscore":"높은 점수","Press A":"A를 누르십시오","HULL: ":"선체:","lvl: ":"lvl :","HULL":"선체"}}